香港呢個地方真係好撚好笑

入面既人分四種。
一種叫建制，揸正牌拎中共錢做嘢。
一種叫泛民，私底下收錢比港共政權正當性。
泛民底下又有啲青年泛民，黃G瘋呀，咩雙子三子呀。一齊搵大茶飯。
一種叫wfc，發生咩事都繼續扶持體制運作。聽日繼續返工。
最後一種叫本土派。
呢種人入面又分無限種Sub-Species。
唯一共通點係每個人都唔清楚自己爭取緊啲咩。
口叫香港獨立，但其實每個人都唔知咩係獨立，基本要知既概念又唔清楚。

外面既人就睇唔到呢個亂象。
淨係見到一班傻仔好似爭取緊民主。
各自為自己利益幫手叫下爭取民主。
但心入面都知道冇主權你同中共爭取乜撚柒嘢都冇鳩用。

萬歲。

ok

個個地方都有呢幾仲人啦，又講到自己乜都睇通睇透咁，想問你係邊種人？

本人極度懷疑是否每個地方都有這幾種人。
另外好高興你明白呢個係一個過度簡化既四分法。

若果閣下閱讀能力有問題可以走先。
我已經回應咗呢個四分法係過度簡化咗既版本。
我四種都唔係，亦唔見得閣下係任何一種。
但係呢四種General features就越趨穩定。

更加可能既結論係冇人值得被責備。
呢個係一個集體決定既悲劇。
每一個人都做對自己最好既決定。
但集體而言就無法阻止呢個地方變死城。

啱 樓主最清高

？

樓主係第五種，貶低他人以抬高自己身價，企圖同其他人劃清界線，事實上樓主自己同樣係條乜都唔做得把口嘅廢柴

又多一個智障

香港政治係死局。

香港係前港英殖民地，亦係反共人士走難落黎的地方。反共意義已經被港英政府殖入民心。

可惜香港係租借地，1997年到期要回歸。中共和英國同傾過extend，但政治上不可行，因為要extend就等同承認歷史不公平條約正常化。如果承認戰爭得來的土地，對人類和平發展很不利。

所以先搞一國兩制。

但香港始終係反共民心和文化下的中共統治地方，在一國兩制下，中共都難以忍受不斷的反共意識。

香港人想爭取港獨，對中港雙方看似都有利，但中共又擔心會有骨牌效應，港獨會導致彊獨和藏獨分子更積極，所以不可能允許及容忍港獨和港獨的聲音。

所以結果就係不斷嘈，但中共都唔會讓步。

其實香港和中共都係 no choice, 一國兩制係必然的選擇。香港只要唔反共，中共係唔會屌死香港的。所以中共想香港立23條，禁止香港成反中共聲音的傳聲桶和發源地。

其實中共係expect香港繁榮，經濟民生樣樣好，但要無港獨和反共聲音。

本土派未企穩就已經想分餅仔
結果搞到好似中東咁亂
又分裂又內閧

一唔妥對方花邊新聞都擺上fb 比人公審
結果愈辯愈亂
組織領袖完全唔識私下拆掂佢
令好多人覺得本土派唔團結 無組織性
咁又點樣令人信服你地講嘅野呢？